而家d女人好小器 唔好咁易比人中意自己

我係最小器嗰個

你噏乜尻?

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

用晒quota了

有好難明咩

瞓啦柒頭

知音人

樓主好易鍾意人無眼睇

點解你知

吓我以為樓主條仔成日引埋D狂蜂浪蝶搞到佢呷醋

岸狗

係 我條女就係佢

樓主條仔s

我條仔頭先打我

打得好